支持手足領軍喺BLIZZCON度支持香港

之前有位加拿大既手足POST左佢OVERWATCH既MEI COSPLAY黎支持香港
喺REDDIT r/HongKong成功吸引好大關注亦令唔少外國網友響應

而家佢更想再進一步,直接領軍喺BlizzCon度support Hong Kong

佢需要眾籌$3000US黎成事,佢亦寫明如果眾籌失敗或者多左既錢係會捐去612基金/星火
之前我地眾籌登報幾百萬都畀得起,呢度2皮野冇理由籌唔足掛

而家我地需要任何渠道煲大件事,令戰線擴大,NBA同BLIZZARD兩邊都需要大家幫支持

[極緊急］星期日急需一場真正嘅十八區再開花

星期日五區打遊擊 星期一三罷

推！reddit既人做野仲多過我地！情何以堪呀頂你地

突發！香城online現已公開發售！

推

淨係靠連登/TWITTER/REDDIT唔夠曝光架
就算政客講左好多都好
依然有一班照在乎自己興趣既人存在
所以我地更加要靠呢D機會打破缺口
NBA既一齊著SUPPORT HONG KONG衫黎吸引球迷注意
打機/宅男就係靠BLIZZCON呢D架喇
唔好畀個火停呀

發夢對東涌人非常失望，人又少，要唔撚狗

更正唔係3000US, 係3000CAD呀
2皮都唔洗唔係唔買多個方法掛

[置頂]仲做浮屍推理？集氣搵佢男朋友或友人出黎好過啦

真·已經搵到出白底黑字搵人forward 圖上連登嘅死者朋友 證實左部分野
佢cap左WhatsApp conversation比我 已fc
如果各位認為呢單案有可疑 可以入黎一齊幫手尋人&討論

係男定女?

點睇果位都係絲打黎掛...但男女關事咩?

希望大家幫手spread開去，比人揭發佢食人血饅頭仲要屌返人轉頭，唔該唔好再幫襯呢啲無良舖頭，直接捐錢比手足算啦求下大家。

台山商會中學郭惠蕊，人血饅頭係咪好好食？？？？